旺角hsbc已經圍緊板

快撚到

啊叔我有工半爽死

d 板全部都係白色

執柒佢咪唔洗圍

凌晨至小 雙工啦

一早同黑警夾定

大貓

有無相？

咁快手

應該嘅

深夜都買到木板

驚到瀨屎

Hk people la... efficiency #1 !!

what can't they get if they have $$$?

可以買定

買到板? 佢唔係買板唔知訂㗎咩?

一早夾好晒。

咁多分行
天打火燒

大角咀個邊back office有工程搞緊，有大把裝俢料可以運過去

身有屎所以要圍板

咁多分行
點估呀？

創造就業機會

香港係匯豐個春袋，
上年最賺錢都係香港呢個地區。
睇人仆街最開心

係正個十字路口位你圍咩都冇用啦

*香港人革命片*
1.5億美元製作
鬼影特攻：以暴制暴
Netflix用戶免費觀看

該片目前遭中國，俄羅斯，印尼等共產主義國家封殺
亦遭中資派系hk01，明報，人民日報，中央電視追打

劇中指出“香港警察係中國人"，“香港警察唔識英文" 遭到中國網民恥笑

Netflix亦曾製作或上映多套反貪腐反極權國家的電影/電視/紀實片，因而受歐美市場追捧
包括：黑鏡、V煞、十年、傘上革命、烏克蘭自由之戰

「民為貴，社稷次之，君為輕。」

手足創造就業機會 經濟起飛

揾人幫佢寫個奠字上去

火魔法

急單起碼三工啦

問中銀借就得啦

仲有好多分行

正常凌晨工都唔只工半啦，仲要急單
啊叔唔好頂爛市好喎

個位嚟推廣連儂廁

知唔知點解愈嚟愈少和理非出？

會唔會好似港鐵咁叫救命 求人收手

變到成間支資銀行咁，都是轉citi了

係時候要測試下消防安全

裝修佬fatfat

篤灰前已經準備好

[推上熱門]一人一句表達對手足嘅敬意 香港反修例示威精選感動時刻回顧

大家唔想再見到手足咁樣俾便衣狗虐待就入嚟睇吓幫手推！

全部同我入嚟，對付便衣狗嘅解決方法

我地係幾個能力小但想幫小朋友嘅學生 我地只不過想做一個中介人 渠道去幫有需要嘅人 我見之前都有類似嘅channel 但係大部分都已經停止運作

希望大家可以share出去

身有屎

裝修工人有工開

聖誕起碼雙工，凌晨急call，加半工係人情，道理上應該加一工

三工起標

早嗰月周圍銀行都封板，啲師傅實入定一大堆
依家凌晨急要，你話會唔價坐地起價喇

係咪易燃？

吸大陸黑錢黎講保險都好勁

木板助燃

上星期唔係講好唔裝修匯豐咩?
點解依家成班人又覺得冇問題?

風向真係易帶

投資有道

11月19日：匯豐管理局晉見港澳辦。/
11月21日：匯豐cut星火戶口。

又係你

你個仆街 我半工做爛個臭閪市

請推今日行動

自爆
自燃
wfc

中銀：First time?

最倒錢落海係Retail Bank

有散戶存款先有錢借俾公司客

之後裝修費會唔會過7千萬

HSBC分行其實好L少。

咪就係
真係完全無用就唔做retail啦
唔通真係齊齊賺咩

棺材咩

好人好姐做乜圍到咁
實係心有屎啦

唔圍又俾你班風向撚話裝修 圍又話身有屎

——————————
香港獨立 唯一出路

1225-26 suck the xmas@mall
1229 香港人抗爭的日與夜@愛丁堡
1230 追悼會@添馬
1231 831太子4個月/除夕夜之路/10-9-光復香港時代革命
0101 民陣大遊行

冇大台喎
你自己唔裝修唔代表人地係咁諗

無大台既弊處

你班p牌圍內講好？
匯豐打手死全家

美心拆咗嗰d 咪搬過去用

11月18號星火出Po話戶口11月21日 (星期四) 後停止運作
見港澳辦係19號

push

寫埋判個啲咩同講既理據有幾離譜會好啲

急單仲要危險地方 起碼四公啦

我不嬲講出真相！

11月19日：匯豐管理局晉見港澳辦。
/
11月21日：匯豐cut星火戶口。

凍結左五千萬

星火封個日你係咪訓撚咗?
個日有哂共識唔搞,19都叫唔好裝修

咪係咪即係唔洗做？

推

共識 我地有大台？
你要面對現實 要主流意見就上fb望一望
唔肯就死返屋企同班打手圍爐
無人想聽你地啲on9分化言論
打手死全家

場運動就係俾你呢d傻鳩整撚死
仆街冷氣軍氣行動永遠冇你份上網就扮撚哂勇武發言人

原來

早就準備好

尺寸啱用?